{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_009459",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42030&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "울진 백암 오렌지 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは16:00で、チェックアウトは11:00です。 チェックイン及びチェックアウト時間を必ず守ってください。 客室料金は2名基準で、追加人数がいる場合は追加料金が発生します。 払い戻しおよびキャンセルポリシーは、予約した宿泊施設の規定によって異なる場合があります。 チェックアウト時間を過ぎると、追加料金がかかる場合があります。 満19歳未満の未成年者の場合、宿が入室可否を確認した上で予約を進行しなければなりません。 男女同室での宿泊予約によって発生する入室拒否はキャンセルや払い戻しができません。 未成年者が男女同室での宿泊の際は身分証明書を要求し、身分証明書を持参しないと入室が拒否され、払い戻しはできません。 宿泊施設の情報は提携店の都合により随時変更される場合があり、これによる不利益については当社が責任を負いません。 夜間は静かに過ごしてください。 客室内の物の破損や盗難時に刑事処罰を受けることがありますので、ご注意ください。 客室には電子レンジが完備されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは16:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "客室料金は何名基準ですか？",
            "answer": "客室料金は2名基準です。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合、追加料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、追加人数がいる場合は追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "キャンセルポリシーはありますか？",
            "answer": "キャンセルポリシーは予約した宿泊施設の規定によって異なります。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間を過ぎると追加料金がかかりますか？",
            "answer": "はい、チェックアウト時間を過ぎると追加料金がかかる場合があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "満19歳未満の未成年者の場合、宿が入室可否を確認した上で予約を進行しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "男女同室での宿泊予約によって発生する入室拒否はキャンセルや払い戻しができません。"
        },
        {
            "question": "未成年者が男女同室で宿泊する場合、どのような条件がありますか？",
            "answer": "未成年者が男女同室での宿泊の際は身分証明書を要求し、身分証明書を持参しないと入室が拒否され、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の情報は変更される場合がありますか？",
            "answer": "宿泊施設の情報は提携店の都合により随時変更される場合があります。"
        },
        {
            "question": "夜間はどのように過ごすことが推奨されますか？",
            "answer": "夜間は静かに過ごしてください。"
        },
        {
            "question": "客室内には何が完備されていますか？",
            "answer": "客室には電子レンジが完備されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 326,
        "QA": 409
    }
}